屌=,=

好撚悶啊 幾撚時死返嚟=,=

係 咩事

你又知我老細肥佬…

嘩你好賤

我見大家留言都係串你
我呢d真心留既
就比你玩 比你奚落
想痾尿落你張床

我已經block晒串我嗰班人了

hi

樓上條撚屌講乜???

屌你老母

嘩咁撚賤...

屌埋你

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

肥過大笨象 不了

嗰隻小飛象？？

bb掛住我？

有仔就收皮啦

秒

騙

你條女好惡

小學冇教打字？

仲未冇人推上報

仲未辭職
垃圾港奴

小學冇教打字?